高登終於unban我啦

ban左我起碼成年
連原因都唔知 我屌你林祖洩老母呀

高登？咩嚟

Ok

之前成手sell野acc 比佢unban哂
大約十個

返高登？不了